最近搵工難 但請人難唔難

搵極都搵唔岩⋯⋯

搵唔到定搵唔啱？

IVE仔想做大經理呀？

弱智

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

大把工請人，係你自己唔想做

樓豬係請人嗰個